A1:支那共產黨篡國主政， 數以千萬計家庭破碎

A1:支那共產黨篡國主政， 數以千萬計家庭破碎
有傷者表示， 支那共產黨跟蘇聯玩共產，我們指責牠， 支那共產黨就圍城三反五反大饑荒文革六四強拆維穩豆腐渣貪污奶蘇洗頭艇推普機等等， 死既死， 傷既傷